岑子杰係用大遊行外國文宣應對，唔係用裝修。有文宣子彈一定要用，唔好再中禁蒙面法既計，要以港人最強擊敵方最弱。

大家一定要冷靜應對，事件同禁蒙面法一樣劇本，先挑起大眾情緒，再派臥底捉人加搞亂情況同破壞，再停港鐵，再抹黑示威者，破壞文宣。

美國眾議會已經通過民主法案，只等參議會通過，港共已經無力回天，只能用最後既邪惡手段阻撓，試圖以示威者暴力轉移視線。

希望大家相信美國一定會制裁港共。我唔係講有人受襲我無動於衷，我仲記得沙田新城市廣場，我仲記得元朗黑夜，記得新屋嶺，記得太子車站，記得荃灣槍殺案，記得被酷刑折磨既手足，記得沉寃待雪既屍首，記得mtr助紂為虐，記得何君堯既氣焰，建制既指鹿為馬，商家既諂媚，林鄭既滔天罪行，tvb既抹黑，黑警既滅絕人性。

我地要記住，我地目的唔係要破壞任何一件死物。閘機也好，商舖也好，我地香港人其實唔在乎呢啲死物完好無損定爛晒。我地在乎既係我地既民主人權同法治，我地最在乎香港最後一代可以站出黎抗爭既真香港人。

為咗要報仇，為咗要嗰班仆街冚家鏟連本帶利付出代價，為咗將中共伸向香港既黑手徹底斬斷，我地一定要攞出69，616既意志勇氣同團結，再次向外國表明有幾應該要制裁中共。1020九龍大遊行，香港人企出黎啦！

孫子兵法有曰：用兵之法，有散地，有輕地，有爭地，有交地，有衢地，有重地，有圮地，有圍地，有死地。

進入的道路狹隘，退出的道路迂遠，敵人以少數兵力能擊敗我眾多兵力的地區，叫做圍地。

禁蒙面法引起廣泛裝修，雖然震懾藍絲商家，但亦加強政府既宣傳攻勢，港共操控tvb，mtr，可以配合關站同用新聞抹黑，黑警同政府以逸待勞，佔盡優勢，反而抗爭者被逼跟從政府既節奏，反攻無力。所以裝修係抗爭者既圍地。

相反，外國文宣同美國國會係中共既圍地，甚至係死地。君不見最近暴雪事件、NBA 事件，已經令中共黨媒同宣傳機器左支右絀、醜態百出。甚至連遊戲選手、NBA 球迷都主動支持港人抗爭。中共被逼以一貫民族主義應對，卻驚覺文宣上陷入內外交逼既困境。內不能服眾，內地人已經知道韓劇可以禁，NBA 卻唔可以封，上海球賽全場滿座，愛國只係空談。外不能抗敵，面對外國既連串「辱華」事件，中共知道一個企業辱華，佢可以盡情欺負。但當美國乃至整個西方社會都「辱華」時，中共毫無還手之力。所以外國文宣同國際形勢，係中共既圍地死地。

所以香港人，喺1020大遊行，用我地既最強既武器，將中共拉入死地啦

願榮光歸香港！！

推

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

長文但係要睇晒阿，孫子兵法既道理香港人一定要識用！

求睇晒，求廣傳

再推

同意

佢地發起預左係和理非，要尊重佢地，唔好辜負左佢

多謝有岑子杰，同其他遊行發起人，仲有和理非同好多抗爭義士唔怕敵人攻擊傷害，勇敢企出黎。
過往被兇徒襲擊既手足，付出咗太多太多，我地實在無以為報。

我唔想沉底，求推

求推

跪求推多一下

我唔想po沉底，跪求你推多一下